幣安係咪最大既割韮菜平台

幣安既合約背後一定有做手腳 或者同莊家合謀割韮菜 爆倉率勁高 哈想輸身家就唔去去幣安玩合約

多人用咪多人爆倉囉
on99

又係

倫敦金，唔好以為改個名我就唔認得你喎

多人類就多人同性戀咩...
比例數同絕對數都唔識分... 5% GAY VS 45%GAY嘅分別...